屌！掃把頭做主席做到咁撚樣，為過高鐵無所不用其極

32台live緊

痴線㗎

連登仔無人關心議會

關心佢一定過到? or 關心佢奶共狗良心發現投反對?

要個非委員教佢做主席

真實對白：朱凱迪係個無賴議員

又趕一條友走

痴撚線
亂咁黎
個樣又閪講野又串

趕住要通過
好似話有啲大灣區撚屌政策又快公布

認真 而家個無賴政府連市民聲音都可以唔聽 我地仲可以點

當文明無用
暴力就是出路

支持共產黨作為一個進步團結無私的執政集團 領導偉大的中華人民共和國

趕啦，趕晒啲泛民走啦

啲保安

而家建制派學足澳門果套

葉劉係港島區得票最高嘅議員, 當日太古城堆中產打曬蛇餅排到凌晨都係投佢

所以話香港人係善忘定垃圾
當年推23條面目可憎，轉個頭送佢入議會

本來都覺得高鉄，交通工具啫，早接遲接爭唔爭嗰一時！
但係家下覺得越來越多陰毛，你話冇我都唔信，唔係使乜咁chur?

今日無集會嘅？

建制啲人手段真心肉酸，高鐵效益低，成本極高都照硬推，唔係政治任務都冇人信

真心痴撚線

葉劉真實對白： 你地再嘈親趕曬你地出去

唔再人問問題
啱聽嘅發言就可以講耐d
唔啱聽就打斷 中止人地發言 剝削發言時間

DLLM 咁撚樣嘅主席點解可以無媒體報導佢嘅惡行 飛程序 唔跟主席守則 一言堂
咁仲要立法會黎把撚？